5月中緬甸trekking

小弟5月中會去緬甸 ，諗住join個3日2夜trekking tour由kalaw行到去inle lake, 暫時諗住15-17/5或16-18/5 ，有無人有興趣

有

你行程點plan

無plan 見到你個post想join 想散下心去下D特別地方

巴打如果有興趣可唔可以tg傾 我加你

六月trekking

雨季喎

留名